皇馬5億打造「銀河3.0」！普巴+夏薩特+麥巴比...

今夏皇馬在轉會市場上究竟會掀起怎樣的波瀾？在施丹回歸之後，皇馬的豪購勢在必行。據法國媒體的報導，皇馬今夏將會下血本構建一支新的銀河戰艦。
相關新聞：【佩雷斯尷尬...】皇馬與文尼本是天作之合！
《隊報》今天的封面上，麥巴比、普巴和夏薩特成為了皇馬的收購目標。該報同時表示，今夏皇馬已經準備了5億歐元的轉會預算，重新打造一支豪華陣容。麥巴比、普巴、夏薩特都是皇馬盯上的獵物。
施丹重新成為皇馬教練，對於麥巴比來說是一個巨大的誘惑條件，兩人同為法國人，皇馬一直以來也是麥巴比最為心儀的球會。不過巴黎方面很難輕易放走麥巴比，目前球員和球會之間的合約到2022年，巴黎無理由將其賣給皇馬。

夏薩特則是皇馬最為接近的球員。比利時人心向皇馬已經不是秘密，問題在於車路士今夏的轉會禁令可能會影響到球員的轉出。夏薩特之外，皇馬在中場方面還盯上了普巴。
相關新聞：想買麥巴比？死心吧！PSG，佩雷斯惹不起...
2009年夏天，皇馬一口氣簽下了C.朗拿度、卡卡、賓施馬等明星球員。今夏目標重建的他們肯定也將用大手筆的豪購攪動歐洲球壇。

正前永續賓周馬

皇有咁多錢咩

買得邊個啊死窮鬼過主啦

錢應該有
對上一個買既球星已經係2014年既占士
下季仲會比拜買斷

賣c朗筆錢重未用完

死窮鬼賤種扮大袋收皮啦

牙朗之後既big name得占士同Bale
但牙朗賣左 占士又會比人買斷

咩呀
賤種咪有世一雲尼素斯

普巴，夏薩特還可以信下，麥巴比點買呀？鈀黎唔缺錢

唔夠錢咪搵政府grant loan，點會無錢

巴黎大撚把錢
拆你皇馬骨都仲得

全世界都要去賤種
打fifa咩屌你老母

你就賤種喇，人地幾年冇買星有錢儲落都唔撚抵得，on99

前個排仲講緊3億
咁快加碼到5億既

送走bale+james應該可以補貼下

鈀收你2件防中就信

依家D油王個個咁有錢，你一年一星夠唔夠人地玩呀？

嬲起上黎打包卻米摩

皇馬呢d大球會本身都大把錢，而且買呢d超級球星應該有好多贊助

買van dijk啦屌，拉膠老喇

巴黎點會放人呀乜都唔多，錢最撚多

買乜撚呢三件
阿辛斯奧勁過夏世三
巴利勁過包皮
卡斯米路/伊斯高/世一嘅中場，邊有位俾普巴踢

買靴南迪斯/VVD好嗎